大家當年孝Dse中文口試驚唔驚?

我嗰陣係超撚淆底 考前幾日完全瞓唔到覺
呼吸困難 徹夜難眠

直頭冇去考

我考緊果陣先驚，隻手同腳不斷咁震，講到窒窒唔知自己講緊咩，考官皺晒眉頭

我考嗰陣浪浪上口 可能條題目容易

何解

[black]我冇考都五星星咗啦柒頭皮哈哈！[/black]

驚到1左

我連題目都唔記得咗

冇得解

好玩到仆街
係噉話人犯駁 前後矛盾 荒謬
最後得5

一開始係等候室個度個個都淆到仆街係度等佢嗌考生編號

唔驚 因為我當年係考 唔係孝[/red][/b]

會驚
但一上場就著曬火
一直起校內頭5
利：5**

5 左

其實點都會驚 不過都練過好多次 所以唔會話驚到講唔到嘢

驚到唔敢入去
去到門口跑走咗

驚呀 都係要去考

人生5**

輕鬆處理
利申：會考5* 高考A

唔驚
利申5* 夠曬

最驚係係準備個陣一打開個腦諗唔到野

2016 女拔 考 （你老味 冇lift搭要行6層樓
冇驚過
廣東話 都自己母語驚乜柒

無驚過 反正師奶考官都係random亂俾分
最後oral 2左
但英文oral有5 十分之搞笑

毒男講嘢實一嚿嚿
利申:攞到4咋 好廢

以前CE AL 中文oral都U左
有去到 但無講過野
最後都順利入U